其實點解優之良品仲未執笠...

有冇人知其實佢做咩？
佢啲門市根本都冇人去，而且佢都算多分店
究竟點樣可以仲為到皮

有家產可以敗

仲要越黎越貴CLS

以前成日去買軟糖

可能洗緊黑錢呢

有咩好買
係德福行左半個鐘都無野買到

支那人水貨人好鐘意買

同絶味一樣洗黑錢